網絡問題想問

正常網絡應該係幾多
我更新個r6都更到下年

屌那媽自爆咗

多人一齊DOWN更新
等吓喇